電腦白痴求砌機介紹

筆直5K
上網見到間恒豐電腦科技有限公司
有LIST如下
Intel CPU i5-7500 CPU Processor (3.8GHz)
Asus/ Asrock/ Biostar DDR4 底板
GF GTX1050 2GB DDR5 打機顯示卡
A-Data 8GB DDR4 2133 Ram
Toshiba 1000GB SATAIII HDD
mATX Black Case 中型機箱
500W 12cm Fan Power Supply
Windows 10 / Windows 7 HomePre 64Bit
$ 4580

或者
Intel CPU i5-7500 CPU Processor (3.8GHz)
Asus/ Asrock/ Biostar DDR4 底板
GF GTX1050Ti 4GB DDR5 打機顯示卡
A-Data 8GB DDR4 2133 Ram
Toshiba 1000GB SATAIII HDD
mATX Black Case 中型機箱
500W 12cm Fan Power Supply
Windows 10 / Windows 7 HomePre 64Bit
$ 4880
呢2條LIST幾岩我筆直..純粹日常用+玩D舊ONLINE GAME
想問夠用?呢間野有冇伏
或者有冇其他LIST/鋪頭求介紹

去返Txxxxxxx 啦 你好多錢咩

呢d咁唔清唔楚既list擺明伏

上悠二網啦
一睇條list就知伏味濃

點為知唔清唔楚

正常d公司比quotation 都會有齊資料 cpu用咩 底板陪咩 全部寫得好清楚
上悠二嗰網(好似呢兩日死咗 ) 或者終端睇下啦

真係唔係好識
貪佢一次過搞掂仲送埋上門
咁再研究下先

佢唔寫明既位都係伏位黎
建議搵多d黎比較

終端啦

牛囉 機箱囉 底板囉
俾gtr牛同case就正

係,佢冇寫明用咩牌子+型號
係可以俾D雞野你.咁當然會俾垃圾你用.唔得再換啦
即係你俾左錢佢,佢唔怕同你換同你玩

如果叫佢俾埋牌子先呢

Inno3D GeForce GTX1050TI Compact 4GB GDDR5 顯示卡 HK$ 1070
Corsair Value Select DDR4 2400MHz 8GB (1x8GB) Ram CMV8GX4M1A2400C16 HK$ 470
SilverStone 珍寶系列SST-SG11B USB3.0 (黑色) mATX Case HK$ 490
ASRock 華擎 AB350M Pro4 B350, DDR4, AM4 Socket, M.2, USB3.1 Type C,M.ATX M/B HK$ 665
AMD Ryzen 5 1400 YD1400BBAEBOX 4 Cores/ 8 Threads, 3.2GHz,10MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler HK$ 1260
ANTEC HCG520M High Current Gamer (Modular 模組) 520W 80Plus Bronze Cable Management 火牛 HK$ 515
WD Red NAS Hard Drive WD10EFRX 1TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD HK$ 503

總數: HK$ 4973
咪鬼比人伏
利申:唔記得左悠二網炒左

sor我無講清楚
要埋window

咁既價錢你買廠機算Q數